csl 4月完約 想要4.5G全速真無限唔限速plan

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-